黑警又有偉論

唔交稅有撚糧你出咩？有撚宿舍你住咩
分清邊個喺老細未呀淨係識吠

Sor自膠

30幾萬？

俾一哥當你condom咁用
狗都有火啦

改善民生係政府本份黎

同埋你一哥已經話唔係暴動

公屋、居屋係港英政府十年建屋計畫推出既政策
同港共政府無關
毅進仔無讀書真係無讀書

冇大頭?

低級紅,仲拎台灣單嘢嚟講,冇留意新聞就off啦
仲講30幾萬?你哋警犬阿頭一把煎埋你度喇,仲懵盛盛

講野好偽進feel

幫佢玩分化啦屌

有層公屋住已經叫拎政府著數

記得之前喺出面個post已經有佢料
叫黃于宏(于宏大神)

佢哋d數學係咁上下啦

一哥都話唔係暴動

2019年仲佔中黃絲

毅進制30萬

個腦裝屎？

殺人都係坐監，e加霸佔地方要比人打到差d死？

有事唔報警？出糧唔見你話唔好出？ 屌你

毅進仔知條撚咩
咪怪佢啦

起底唔該

2019年仲黃絲

Condom仔 即係Condom仔
好撚膠 又好膠臭

鬼識嘢咩佢哋

公屋居屋大部份都係689時代起，當然功積就比777拎曬啦

無人求過政府

屌根本溝通唔到 乜鳩logic黎

偽進仔邏輯不意外

笑撚死 講嘢完全冇sense

睇完佢咁多字得一樣想知
想知受傷警員依家咩情況？
係咪擦損小腿引致失血過多？
想去探望講聲加油

一啲都唔留意時事
風轉晒都唔知

我唔交稅 你屎都冇得食呀 黑警！

所以公屋係皇恩浩蕩 知唔知公屋派曬比腥港人住 仲要多謝林奠

你比full gear 我著 比你掉磚頭同飛矛又點話

on9仔講嘢一舊舊 無前無後 歪理當事實 又無獨立思考 仲當200萬人都係黃絲同公屋仔 黑警真係個個蠢過豬閪

毅進仔是咁上下的

笑死
原來林鄭自己出錢起架？
點解可以咁無腦

警犬冇人工？

請佢地番黎坐？

維持秩序拎磚叫維持？

無人報警想白出糧
警察裁一半人手 起薪15k我就考慮下以後唔報

水平太低唔駛理佢 風向都轉哂
一哥都認衰仔 啲傻散仲當地自己大過一哥

智力水平低，無邏輯無批判性思考，唔識分是非對錯
比人笑毅進仔唔係無原因

一舊冇思考能力既垃圾
都岩既 如果係醒目就唔會比人控制緊都唔知啦

拎我啲稅去起公屋比新移民我都未同政府計更加唔洗講你份糧

社會嘅階級觀念極重 可能因為做警察 係要針對住公屋嘅

屌
啲毅進仔鳩唔柒答八

好心毅進仔學好啲數學先 30幾萬係點得黎？
比人當condom用完即棄都仲吠得咁大聲

唔好飲大陸提供嘅水
我屌你老味 我俾撚左錢架 你估好撚平呀

呢個政府肯嘅
洗撚飲大陸污糟水
毅進真係毅進

而家怒氣無處發洩
乜撚都關黃絲帶事

完美表現自取其辱

係囉，幫下佢啦

得警察咁大官威，比人屌兩句就叫人唔好搵佢做野。
咁政府唔出糧比你得唔得呀

D思想真係同學歷有關
好大個 research gap
可以著手研究

前線警務人員=用完即棄，速龍攞哂彩，所有責任歸現場指揮官，警隊一哥神級推卸！

你應該去佢度留言 睇佢點繼續吠

而家住公屋個啲有幾多個係香港人？
居屋用錢買，一買一賣又欠左政府既？
都係個句 出糧俾你既係納稅人
奶錯鞋底啦

笑左
棄卒比人當做condom都唔知

仲要奶主人塊野 好撚慘啊

講到好似林鄭用自己荷包D錢起 香港人乞返黎咁
做特首唔駛處理民生事務？

班狗都係呀 收納稅人錢當自己義工咁

毅進

真的頭腦簡單，四肢發達
毅進仔拿住個鐵飯碗吋柒柒，唔該去讀好啲書先啦
納稅人唔撚交稅，政府有撚錢去起公屋？警隊有撚能力請咁多城管？你毅進仔有撚糧出？
到時分分鐘警察都無得比你做，同你老母去執紙皮箱

撚有住公屋居屋咩
啲錢咪就係用撚咗黎起狗舍俾你地住

住緊自己私樓呀,公屋毅進仔

屌 拎得最多着數咪你班黑警囉 嘈嘈閉

你夠料既 歡迎黎鎖我
死淨把口

點解要交稅？
市民係有權利但有義務
政府都一樣！返去讀小學常識科

記住佢地係毅進仔
到咩水平心照啦

佢外星人黎？定啱啱大陸郷下落黎？

巴打們 小心 借刀味濃
唔好俾人轉移視線，記住自己目標

不滿比一哥出賣做左condom仔嬲嬲

專業呢個字真係呃到好多人
司機又係專業 中西點心又係專業
保安又係專業
大佬呀 就黎連家庭主婦都要專業牌照啦

合適武力
我屌你啦

冇知識真可怕 好心啲警察吠少陣 用下腦先講野啦

毅進制 yijindecimal

屌，你同毅進仔講呢啲等於對牛彈琴

唔好再post呢張相啦 呢張係佢想舉起話俾人知有人掟磚

咁大家明白平時成日屌公屋仔果啲係咩人啦

佢嘅邏輯就係所有黃絲都係住公屋。ok fine,我屌你老母排成十年咁又係邊個嘅錯呀？屌你老味垃圾

推

link?

已經唔想睇佢講咩 淨係想入去屌鳩佢

三萬個黑警唔夠手指用

屌佢都哂氣。佢有本事自己衝入哩答，歡迎賜教

其實大家試下換個角度諗，如果社會無咗呢啲弱智仔，可能我地就會變左最低層㗎啦喎，所以應該對佢地心存感激

睇完了 太戇鳩小學雞lv 覆都廢撚事 以免變小朋友齊打交😅

黑警死全家

住公屋居屋叫攞緊政府着數？大佬啲錢係我哋納稅人比㗎。你哋份糧係我哋出，你哋啲頭盔盾牌催淚彈子彈都係我哋市民俾錢。

唔好再講咩你哋份工係保護市民，當日冇人需要比你哋保護淨係見到你哋打啲市民

讀書真係好重要

三十幾萬

汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪

召喚警犬傳心師

俾特首、聰哥出賣所以遷怒於市民

成日講到香港人好想飲東江水咁

佢好合適返中國做狗

成日覺得政府幫你做的野市民要感恩

佢呢種狗書讀得少 中共點殘酷佢唔知

香港有今日成就係因為英國 無英國你望下廣州？

如果佢唔死返大陸 希望佢生生世世投胎做大陸人

一出世食奶粉做大頭嬰 或者俾人斬手腳做乞丐

或者又被人打假疫苗 被公安拉左唔洗審就判

我希望你早日投胎做個中國人啦

用交稅黎還擊唔係唔啱 但係唔夠力
因為佢地都要交稅
用返其他野 例如係佢宣誓之類會合理d
不過結論都係黑警死全家 冚家俾狗屌

我屌你啦，我之前報警，齊曬證據有人刑事，你地垃圾警察到而家都未通知我。
一，你地無收納稅人錢返工既？
二，其實你地好懶，根本唔做野

問題根本係林鄭到...
香港本身有里程碑，做既係十年計劃
佢就將香港站站停

一睇到佢講東江屎水，仆你個行返大陸做公安真係岩晒佢

含撚啦唔該

仲未有人起底？

毅進仔淨係識睇毅進制
係咁啦

明唔明咩叫失職

搵個廚師煮碟屎比佢食
佢一唔滿意叫佢後肚餓咪搵廚師

岩啊，衝擊前線咪俾左借口人地射你囉，有咩問題？

［發夢 - 心中情］失望勇武自白，以後唔撚理，求屌

其實問呢啲垃圾問題既人係咪連最簡單既道理都唔明
究竟有市民先定有政府先？
究竟政府為市民服務定市民為政府服務？
呢兩個問題就算狗都應該諗到答案

戇鳩, 黑警平時冇糧出架咩,
又想唔做野就有糧出呀,
要幾弱智先講得出

其實依家仲講緊水啊台灣單野呢d真係唔洗理
常識已經無又唔睇新聞根本溝通唔到

講到好似啲公屋居屋係有林鄭之後先出現咁

Decimal依個字對condom仔嚟講太難啦
係yijinji

條氣唔撚順呀？
出黎隻揪囉死黑警

咩叫拎政府著數
屌納稅目的就係要行駛緊公民責任
但問題係盡左責任，而家我地享受唔到權利
反而班新移民咩都唔做就成日派糖

仲有班狗拎我地錢出糧，咪講到自己好偉大
佢如果係義工咁我唔會再咁多
但拎完錢有事做就懶懶閒，但打我地就出哂力打，仆街死啦

好想兜口兜面教育下呢d新聞都唔睇既毅進仔

美國總統仲係克林頓，係咪？

樓下公園撐警呀伯都改口講一百萬暴徒啦好心update下啦

推佢老味

死condom仔

公屋起嚟畀每日150個住曬又點計
佢講嘅野冇一樣嘢啱，根本9Up

起乜嘢薪15K
頂薪15K下話

咁你應該多謝埋毅進學校啦
無毅進邊得黎有狗你做

根本全部上面講乜 佢地都係認聲狗 上面叫佢地含 就算無錢畀都照含

啱呀，王梓軒負責計

一哥都以經割蓆，啲毅進仔仲自己走出黎柒

低學歷無思想
加上食狗糧大係咁上下

垃圾

一哥話唔係暴動，但佢又係話暴動？
姐係無跟指引做野啦
投訴得

學歷階段觀念咁重係有確實原因

咪撚出糧呀笨

信30萬人數

毅進仔 果然冇腦

大陸仔樣

狗就係狗 可憐 亂咁吠

講到你份人工呀 東江水呀 起公屋居屋既錢呀
好似唔係我地納稅比咁

Push

On9

你大佬話唔係暴動喎

唔識可以收聲 唔出聲冇人當你啞

好驚驚呢d仇視言論

柒撚懵懵有糧出畀你㗎你估你做義工呀

仲好意思講呢個數出黎

佢食撚咗屎？

有邊句唔係錯

自從轉手比蚛國，11000入息先有得申請公居我已經唔覺得啲樓係比香港人住，主要市場係Xin香港人

你呀頭話唔係暴動呀, 吠乜呀百痴仔!?
低學歷真係低學歴, 抵你比一哥好似condom咁用完即棄

係呀係呀叻喇叻喇知你好撚勁

呢班人永遠唔明政府係人民授權

唔up下比上頭大sir睇到點升職呀

佢個思想仲係帝制
李世民比到飽飯你食就得

算唔算狗吠

毅進就係毅進

Condom仔真係無腦架喎

公安條例，公安先用

我知唔係解大陸公安，係想下班狗姐

無人交稅你毅進都無得讀呀

讀得書少
做小丑咩
接波啦死波牛

我地要埋牆頭草嘅民意！分好返d因果關係

入嚟睇下，記住冇和理非，冇得勇武
冇勇武，冇暫緩

兩者缺一不可

原來警方個數字真係有人信

無腦都生存到

中國提供嘅水明明係香港比天價買返嚟 講到唔洗錢咁

睇下新聞時事啦
5年後仲黃絲

好慘，智商應該低過50

一哥啱啱講明， 人數數字係畀內部用， 原來就係咁解。

洗閪靠公屋居屋咩垃圾毅進仔

唔聽一哥指示，反了反了

聽到個人好尷尬

以為有咩新奇偉論
點知又係最典型嗰幾句

班警察好似冇咗分辨是非既能力咁，你班伙記開槍打頭呀，使用過份武力，我唔信警察既指引係可以打頭同埋政府係為市民服務架痴線仔，講到要感恩咁

讀得書少，個腦係殘啲

上街嘅都係住公屋？？

你唔撚落平晴啓晴望下

講國語仲多過講廣東話

平黎咪又係俾r字既去任

含撚啦！利益既得者

証明警隊專請無腦傻仔，易控制

我真係唔識動物傳心術，唔撚明動物世界

偽進仔智商無下限 其實都幾可憐

係呀係呀
咁而家醫生護士都唔撚妥你
有本事你 你全家都唔好call白車

More
等呢度既巴打都認識下

呢條友啲邏輯錯撚晒 講到啲水好似唔洗用錢買咁 警察個個都係義工 無逗人工咁 做得特首就係要為民解決生活難題 家陣佢地個個都係義工？

毅進仔係麻煩d

推一推，又多個安全套想出名

啲警犬最鐘意話 我都有交稅架

Condom仔真係好麻煩

一哥都割左蓆喇 毅進仔仲咁撚擦鞋 冇得升架

公屋居屋d錢納稅人起架戇鳩仔
佢鋪話法咁私樓仔係咪可以輪屌佢老母呀

垃圾condom仔

其實call警犬嘅用途係經警犬上庭 由個官判 唔係要你判啊 on9仔

巴打⋯唔好唔記得仲有浸大熊家俊「切勿相信一地兩檢」死諫
但支持幫烈士搞一個好好睇睇嘅葬禮，真香港人不會忘記

年青人單身住公屋數係零
識唔識㗎

唔知呢個毅進仔仲係唔係住緊東涌d公屋呢

係咪可以報案

住緊私樓既點計

全個家族都住私樓，一樣有人出黎遊行，依家就係唔撚妥你極權政府，咁點

屌，睇咗第一句已經唔撚想睇落去，以為有乜新point。政府可唔可以解散警隊，市民自己執法？可以我就唔撚使報警啦。

好不安

咁同“唔好激嬲共產黨”有咩分別

個數話內部用呀嘛咪就係俾佢地攞出黎柒囉

我地200萬+1人 一人一啖口水都浸撚死隻警犬

求佢放過sorry 無人求過wo

政府能力由人民賦予
基本人權都提供唔到 憑咩叫政府

邏輯謬誤
邊個話用政府福利唔屌得政府
用學校福利一樣可以屌學校政策

乜公屋係俾hk人架咩?
台灣個單有其他方法送返去又唔提呀?定唔知呀?
有得唔買東肛水 我真係唔撚買....睇下你飲到個人矇下矇下

佢又唔講D警犬冇按指引就射示威者個頭都未比人拉啦

拎政府著數 睇到真係笑出嚟 無知都有個限度啦

呢隻共產黨走狗一定要捉佢出黎屌 要起9佢底

毅進仔真係毅進仔，連最基本政府係人民授權，幫人民謀福利的概念都冇

權利同義務係咪唔撚識

點解香港可以咁多人無腦

偽晉仔冇腦唔係第一日既事

緊係唔想我地報警啦，佢地都唔想開file 做野
平時報警都話無用架啦告唔入架啦，和解啦
最鍾意昆你簽和解書
究竟我地交稅比你班垃圾警犬係為乜

正想講 比你講左先

講多少少
1972年10月，督爺麥理浩係香港開埠以來第一分施政報告裏面
宣布左一個新嘅建屋計畫
目的就係為香港市民提供足夠永久住宅
居屋亦係七十年代應運而生
同時麥理浩亦都立法改組房委會
加大權力
奠定今日公共房屋嘅基礎

佢係咪識個啲全部都大陸人?
我識既香港人基本上冇人排到公屋抽到居屋
佢起完成條村都係腥港人嚟 我地有拎過政府啲咩著數?
去醫院睇醫生又冇公墓員隊 又冇宿舍
屌你老味警察受少少傷就唔和平
市民比你地打撚到爆晒頭射到眼爭啲盲又叫咩?
平時咪撚報警? 你地冇撚出糧架? 全香港人交稅養你班懵撚唔使做?
YOU ARE WELL PAID FOR IT
你地一入職就知道份工既危險有幾高架啦 唔高興咪唔撚好做

住公屋係攞著數？垃圾驚犬連公民權利、義務、公義同法治係咩都未知
返去讀多兩年書先出嚟吠啦
我諗特殊學校應該有辦法教到呢啲智障嘅

好似逸東

推爆on9仔

on9到淨係識笑 已經唔係嬲

真係唔識㗎喎

佢認為我地而家係求緊政府唔拉？睇黎條友有社交障礙唔識分

果然讀毅進
呀唔係，衰過毅進

隔離post 搵到

佢起個啲錢我地比嫁 弱智仔

more

見到警察嘅屋企人及親友應該即刻鬧佢，就算唔鬧佢哋都要鄙視佢哋，我哋要透過侮辱嚟喚醒佢哋嘅良知 喺街見到警察嘅屋企人及親友唔鬧佢哋，就好似搭地鐵見到一班痴漢非禮學生妹唔出聲一樣 作為一個有良知嘅人，我哋應該出聲，應該鼓起勇氣挺身而出鬧到佢哋狗血淋頭！

只係圍內幾個人讚，完全似係身邊朋友圈子得警察

俾人洗腦到無藥可救地步

隻狗del左fb

推爆佢

佢唔係驚呀嘛

就係又鬧你又要你做嘢呀
唔順氣咩
走囉，唔好撈囉
咪又係死狗咁，無骨氣
返工講嘢態度好的添呀
唔少心得罪埋撐你哋班藍絲，班友真係無性㗎

明明好撚威㗎

發夢見到佢讀書個陣無咁威

蠢撚到仆街

睇黎 同學對佢好了解

好似係人都知
蠢到出名

本身就唔多顯眼既人 一做黑警就懶型懶威

有野食就唔認主人

邊個係垃圾桶執番個condom出來架，求下你掉番佢去垃圾桶啦！

無del到喎

去佢fb留言屌9佢啦

Link

香港發展歷史又唔識時事常識又唔得，其實毅進係咪低能弱智都畢到業

係喎我柒左